KEY: 9 / VALUE: 28.260000 / NAME: payload 1
KEY: 8 / VALUE: 25.120000 / NAME: payload 1
KEY: 7 / VALUE: 21.980000 / NAME: payload 1
KEY: 6 / VALUE: 18.840000 / NAME: payload 1
KEY: 5 / VALUE: 15.700000 / NAME: payload 1
KEY: 4 / VALUE: 12.560000 / NAME: payload 1
KEY: 3 / VALUE: 9.420000 / NAME: payload 1
KEY: 2 / VALUE: 6.280000 / NAME: payload 1
KEY: 1 / VALUE: 3.140000 / NAME: payload 1
KEY: 0 / VALUE: 0.000000 / NAME: payload 1
................................................................
KEY: 9 / VALUE: 28.260000 / NAME: payload 1
KEY: 8 / VALUE: 25.120000 / NAME: payload 1
KEY: 7 / VALUE: 21.980000 / NAME: payload 1
KEY: 6 / VALUE: 18.840000 / NAME: payload 1
KEY: 5 / VALUE: 15.700000 / NAME: payload 1
KEY: 4 / VALUE: 12.560000 / NAME: payload 1
KEY: 3 / VALUE: 9.420000 / NAME: payload 1
KEY: 2 / VALUE: 6.280000 / NAME: payload 1
KEY: 1 / VALUE: 3.140000 / NAME: payload 1
KEY: 0 / VALUE: 0.000000 / NAME: payload 1
KEY: 10 / VALUE: 31.400000 / NAME: payload 2
KEY: 11 / VALUE: 34.540000 / NAME: payload 2
KEY: 12 / VALUE: 37.680000 / NAME: payload 2
KEY: 13 / VALUE: 40.820000 / NAME: payload 2
KEY: 14 / VALUE: 43.960000 / NAME: payload 2
KEY: 15 / VALUE: 47.100000 / NAME: payload 2
KEY: 16 / VALUE: 50.240000 / NAME: payload 2
KEY: 17 / VALUE: 53.380000 / NAME: payload 2
KEY: 18 / VALUE: 56.520000 / NAME: payload 2
KEY: 19 / VALUE: 59.660000 / NAME: payload 2
................................................................
KEY: 9 / VALUE: 28.260000 / NAME: payload 1
KEY: 8 / VALUE: 25.120000 / NAME: payload 1
KEY: 7 / VALUE: 21.980000 / NAME: payload 1
KEY: 6 / VALUE: 18.840000 / NAME: payload 1
KEY: 5 / VALUE: 15.700000 / NAME: payload 1
KEY: 4 / VALUE: 12.560000 / NAME: payload 1
KEY: 3 / VALUE: 9.420000 / NAME: payload 1
KEY: 2 / VALUE: 6.280000 / NAME: payload 1
KEY: 1 / VALUE: 3.140000 / NAME: payload 1
KEY: 0 / VALUE: 0.000000 / NAME: payload 1
KEY: 29 / VALUE: 91.060000 / NAME: payload 3
KEY: 28 / VALUE: 87.920000 / NAME: payload 3
KEY: 27 / VALUE: 84.780000 / NAME: payload 3
KEY: 26 / VALUE: 81.640000 / NAME: payload 3
KEY: 25 / VALUE: 78.500000 / NAME: payload 3
KEY: 24 / VALUE: 75.360000 / NAME: payload 3
KEY: 23 / VALUE: 72.220000 / NAME: payload 3
KEY: 22 / VALUE: 69.080000 / NAME: payload 3
KEY: 21 / VALUE: 65.940000 / NAME: payload 3
KEY: 20 / VALUE: 62.800000 / NAME: payload 3
KEY: 10 / VALUE: 31.400000 / NAME: payload 2
KEY: 11 / VALUE: 34.540000 / NAME: payload 2
KEY: 12 / VALUE: 37.680000 / NAME: payload 2
KEY: 13 / VALUE: 40.820000 / NAME: payload 2
KEY: 14 / VALUE: 43.960000 / NAME: payload 2
KEY: 15 / VALUE: 47.100000 / NAME: payload 2
KEY: 16 / VALUE: 50.240000 / NAME: payload 2
KEY: 17 / VALUE: 53.380000 / NAME: payload 2
KEY: 18 / VALUE: 56.520000 / NAME: payload 2
KEY: 19 / VALUE: 59.660000 / NAME: payload 2
................................................................
KEY: 9 / VALUE: 28.260000 / NAME: payload 1
KEY: 8 / VALUE: 25.120000 / NAME: payload 1
KEY: 7 / VALUE: 21.980000 / NAME: payload 1
KEY: 6 / VALUE: 18.840000 / NAME: payload 1
KEY: 5 / VALUE: 15.700000 / NAME: payload 1
KEY: 4 / VALUE: 12.560000 / NAME: payload 1
KEY: 3 / VALUE: 9.420000 / NAME: payload 1
KEY: 2 / VALUE: 6.280000 / NAME: payload 1
KEY: 1 / VALUE: 3.140000 / NAME: payload 1
KEY: 0 / VALUE: 0.000000 / NAME: payload 1
KEY: 10 / VALUE: 31.400000 / NAME: payload 2
KEY: 11 / VALUE: 34.540000 / NAME: payload 2
KEY: 12 / VALUE: 37.680000 / NAME: payload 2
KEY: 13 / VALUE: 40.820000 / NAME: payload 2
KEY: 14 / VALUE: 43.960000 / NAME: payload 2
KEY: 15 / VALUE: 47.100000 / NAME: payload 2
KEY: 16 / VALUE: 50.240000 / NAME: payload 2
KEY: 17 / VALUE: 53.380000 / NAME: payload 2
KEY: 18 / VALUE: 56.520000 / NAME: payload 2
KEY: 19 / VALUE: 59.660000 / NAME: payload 2
................................................................
KEY: 10 / VALUE: 31.400000 / NAME: payload 2
KEY: 11 / VALUE: 34.540000 / NAME: payload 2
KEY: 12 / VALUE: 37.680000 / NAME: payload 2
KEY: 13 / VALUE: 40.820000 / NAME: payload 2
KEY: 14 / VALUE: 43.960000 / NAME: payload 2
KEY: 15 / VALUE: 47.100000 / NAME: payload 2
KEY: 16 / VALUE: 50.240000 / NAME: payload 2
KEY: 17 / VALUE: 53.380000 / NAME: payload 2
KEY: 18 / VALUE: 56.520000 / NAME: payload 2
KEY: 19 / VALUE: 59.660000 / NAME: payload 2
................................................................
................................................................
